（林鄭月娥入）今次武漢肺炎，要OT嘅醫護有無幾億OT補水？

冚家剷政府
無OT嘅話咪撚使旨意我地會OT
一收工我就即走
有唔舒服我一定sick leave 唔會同佢捱
唔好怪我無情無義
屌你老母個閪班人渣催淚彈射市民有補水
我地出生入死就要捱義氣？
屌你老母臭閪啦
平時我可以同你講職業道德
屌你而家搵命博
你要我無償幫你班冚家剷？
警渣條命就係命？
我地醫生護士就石頭爆出黎？
屌你老母臭閪落地獄！

利申：好撚淆底，好驚會中招

岩

以前撥錢比成個醫療系統都話唔制
何況係醫護OT

到時會同你講赤字

聽日一齊去西九高鐵舉牌
利申醫護

係Popo度拎俾醫護

正確態度

佢咪唔好比囉
你唔撚比OT唔撚比至少同警渣一樣待遇
我就唔撚返
本身大撚把醫護心裡面都驚都唔想返工
試下囉
台灣沙士都好多醫護想曠工
因為無物資
而家香港人醒左
就睇下我地係咪仲咁on9
一句共渡難關就同你捱義氣
咁都忍到我會睇唔起自己
因為忍就即係接受自己比班警渣低賤
我讀撚左咁多書咁多年咁努力真係接受唔到

罷柒佢老母工

撐你

推

醫護界玩命OT就應份
黑警攞市民條命就OT補到盡
真心覺得醫療界唔應該一視同仁
真香港人搵真香港醫生，親共藍絲咪番中國就醫囉
做咩撚野咁屈就係香港豆潤咁大個地方啊

舉牌有用我舉夠一打又如何
問題係個閪政府唔見棺材唔流眼淚
呢個就係對政府嘅最後通牒
代表我個人
亦代表好多醫護嘅睇法

打市民就有錢,救市民就冇錢

一定支持
醫護人員搵命搏
班黑警就棍棍攞人命 憑咩攞ot

推比更多醫護手足見到
呢D係合理權益
點解警渣有我地無？
屌佢老母閪
人一多就會有noise
大家出生入死
專業太過廉價只會被人take that for granted
推佢老味閪

推比其他醫護手足睇

罷工啦

祝君好運！

絕對支持
非常同意醫護就算唔罷工，都唔好去救班垃圾支那人
你地條命，係命！
唔應該拎黎咁無施，救班垃圾支那人
我希望醫護人員救人既同時，都要好好愛惜自己啊

親共嘅係把閪口姐
個個見到外國野外國護照咪狗衝
中國人最撚無骨氣
罷買罷睇無一次成功
香港人手足唔會學似佢地咁
黃色經濟圈萬歲

支持

推佢老母臭閪

小班警渣一個崩都唔撚使指意我會捱義氣

推,
唔該記者幫手係記者會問

支持醫護爭取合理權益，命仔同樣重要

係，唔撚使傾
你搵醫生公會護士公會嘅人傾都無用
我而家就係認錢唔認人
呢次賺嘅錢分分鐘係遺產
我一定唔會讓步

抽中左死籤 聽日落ward 我唔撚理 見到支那名 我係負壓房門口著足一個鐘PPE先入去

有魚蛋燒賣慰勞
（每人三粒左右）

Respect 樓主

保重身體 好人一生平安

醫護唔罷工可唔可以按章工作，夠鐘即走

我同Eason 個春袋入面都多過佢

就算要盡職業責任
都無必要攞命嚟較飛

而家咪叫你一齊舉牌再唔封關就罷工

即時賠錢辭職，唔好做啦，諗下你屋企人

哎屌佢老味...
手足保重
SARS過身既醫護
主要係做aerosol generating procedures 時無保護
要搓要crash call 記得著足曬先
Pneumonia 老實講搓得起underlying causes 無攪
都會係grave prognosis
我知呢D你都好熟
容許我長氣講多次
因為我唔知可以點幫你支持啊手足...
保重好自己
約定你煲底見

推 撐樓主

唔使辭職
拎病假就得
勞工法例唔可以炒的
唔好掟錢走益左個閪政府

冇補水唔好撈了

諗住著到佢asystole先入去cardiac massage佢算

一定要保自己條命先

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

入去print 條 ECG 照下眼就閃

日日病假

認真唔值得賣命，個政府為醫護做過啲咩，由早期傳武漢發又唔理，到真係爆大獲，依家都仲唔肯封關，真係咪撚賣命比佢

推爆佢老味閪
手足全面退場
等班篤灰老屎忽自己落場攪

唔撚會賣命
否則
逝去的手足不會原諒我們

係
返工扭親腰比病人打到容乜易

有幾億燒賣

支持～

會用幾億買燒賣魚蛋, 但係每人只會分到2粒

我會學大劉咁逐粒塞返入林鄭個臭閪入面

個post咁撚耐都無負評
班撚屌五毛返撚曬去過年
希望你地班冚家剷春運既時候瘋狂交差感染
未返到去就客死異鄉
屍都即刻燒撚埋
世上唔會有你地存在過嘅任何憑據
你地嘅人生好似從來無出現過一樣
屌你老母

ot要錢之外 起碼要求等大陸人來港啦 你唔封關 救閪咩

爭取醫護10億補水

罷工喇驚條撚

醫護唔該罷工，呢個政府唔值得你地為佢賣命。

入曬黎啦班支
封都無撚用

支持醫護手足呀.就算自己奶左野都唔會怪你地.最多去禮賓府同各大狗屋走轉.

罷工都唔敢，冇補水好出奇？

醫管局已經大概不如前、將價就貨。班蝗蟲落嚟醫病一樣係用返國產藥物去治療、唔好以為香港真係甘好

反正有d嚟咗 所以就唔封 繼續由佢? 咁我相信應該會全支那病人都沖嚟醫 反正最後可以走數

隨時罷佢老味閪
佢夠薑而家就搵強國醫護落黎頂我地個位囉
死得仲快

打人果班OT拎到盡，救人果班就應份，醫護手足，係時候俾香港市民睇下我地同黑警的分別。
光復香港

我都係
唔好彩中撚左
我一定終極攬炒

係
唔抵可憐

pish

老實講 我病左都真係唔想加重你地負擔
我一定入法庭比庭警射到我爆哂廠 啲血飛撚哂去啲狗官到

咁又係
班支真係做得出
人類文明嘅敵人

屌得好
ot 一定要補水
搵命搏呀

時代革命

送多次咖哩魚蛋燒賣，三分鐘內食曬佢，食完好返去繼續ot, 國家會感謝你，用醫療道德挷架你，講心唔講金，醫療資源budget 要用黎留住🐶軍心

push

推！

撥咗又點
又咪係肥上瘦下

辛苦你了 醫護手足

係我直接罷工攬炒唔撚玩
認真

我會係呢個重要時間放大假唔批就自己放 為政府無左自己命唔值 政府等呢個疫情完左只會講聲感謝醫護人員配合

罷工啦, 仲返工

唔出奇 成撚日話黑警打份工打份工 唔知班港豬又點諗真係搵命博嘅醫護呢

係阿

醫護罷工，全世界一定會跟住一齊罷

如果真係中左
去到果個位都無野輸了

叫黑警急救背心果班曱甴去照顧病人啦
護士FA比你拉撚曬無心情做野喇

屌

都死尻梗咁濟 我落地獄都要班食屎狗陪我

好撚同意

支持3罷！

高鐵好危呀
醫院或者其他地方舉算啦

推 唔封關咪撚做啦
係咁接中國病源做乜春

有咩好屌？
你去做呀笨柒

醫護手足唔好再比道德綁架
呢個政府唔值得你地賣命
如果醫護罷工，其他工會一定要跟機

但受苦既係市民
唔係高官

真心有ot錢都不了
佢一日唔封關口
醫護都唔應該賣命幫呢個垃圾政府

［民意］邊個支持醫護手足罷工，請正評推post

真呀醫護咁多年OT就冇水補
班狗出去行行企企OT就fatfat

應該唔會落地獄
如果真係有神嘅話

另外
如果天堂上面真係有林鄭呢D臭閪嘅
唔該地獄留個位比我

罷工啦屌

撐你呀

可唔可能做到 醫護集體罷工。
要政府做嘢 先停
eg:封關口 禁止大陸狗落嚟
ot保水等

要求大力加大醫療開支啦屌

罷工未?????????

林柒正仆街

呢個要推

推！！！！工會快d組織！

推 仆街政府
唔比正仆街

pushhhhhh

冇事做護士 姑娘姑娘 有時有黑護 洗撚你救呀 黑記

醫護手足保障自己權益呀

就算有OT都好，真係覺得危險就走，無人會怪你，至少我唔會

手足 支持你地罷工

全力支持醫護手足勇敢對抗 !!!!!!!!!!!
老實講醫護手足如果今次夠guts 好大機會係未來全港大3罷成功既最大功臣

無, 仲要貼埋條命.
越諗越火滾, 浪費咁多時間精力讀咁多書,然後賠埋條命,居然要救治嘅人裡面好多係狗狗,藍屍,陸毛,隨時自己一身病都係班PK帶嚟嘅.仲要協助埋病毒由匪區向香港或以外地區擴散.
所以封晒大陸關係最基本要求,否則罷工.甚至直接唔撈,技術移民添啊.

返深圳人民醫院醫

我地就無老豆老母生？
我就唔撚係市民？
我地受苦就合情合理？
但係但係
攞條命去博但係OT都無
做到閪冧但係服務班成日返大陸食野味嘅垃圾
但係個閪咩
我而家係咪好恰D呀？
但係
真係會死架而家呢件事
你03 沙士出左世未呀
但係但係

點同呢
一班保護政權
一班保護市民

你話邊樣重要啲丫

香港人
知道自己有幾重要未呀

叫popo調職入去做隔離病房嘅醫護

支持手足

支持醫護巴絲打

唔值得為港共班含家產付出

respect醫護

直接罷左工先 比警畜嚇到自己心理都有病 點醫人。

醫護係時候出聲，真係拎條命出來

醫護同黑警既分別唔洗搵命博大家都有眼見

佢地好撚興講話
唔滿意警察有事唔好報警啊

我而家就同你班臭閪藍絲講
咁唔滿意黑醫黑護
有事自己掘個洞自己死埋一二邊
咪撚黎麻煩我地呀

幫推

支持醫護罷工
政府唔封關懶懶閒搞啲蘇州屎出嚟要醫護同你搵命搏
睇新聞都睇到嬲

認真

唔好再俾個仆街政府道德綁架

今次如果醫護罷工點撚樣都唔會割
唔好話醫護罷工草菅人命

大陸封撚埋幾座城 政府仲夠膽死話香港高鐵聽日先開始自願申報
我真係DLLM 點解仲要幫呢個政府賣命

幫你推

完全同感
仲要救果班仆街好多都係咎由自取
自己去撚完中國食屎食野味
自己犯賤自己負責

支持！！！

起碼廿億先得

支持醫護界罷佢老母工

我真係O佢老母呀
O撚完冇人會多謝你

係
今次罷工唔係為光復香港咁偉大
我罷工只係為自己同屋企人
我死撚左邊個養佢地？
今次係真係攞命
而家呢單野根本唔使分黃藍
好現實好根本嘅問題：
To be, or not to be

支持罷工
大三罷

錯喇 醫護冇ot咖

九龍東隻狗就咪撚理佢

燒賣魚蛋就有

警渣公務員都有
憑咩醫護無？
我地低等D ?

Popo份人工包咗

有幾多醫護好似你咁諗？入面係咪好多人攬住個垃圾光環？

未fc消息:
正苦已經諗緊方法應對
大致上係罷工者會當礦工同擅離職守處理，唔單只有機會扣人工，仲會交比護士註冊局同醫委會審有冇失德
暫時未有方法保證醫療服務不受影響，不過唔排除研究用緊急法入面有關強制工作或服務嘅條款去立臨時法例規定醫護人員工作，要等法律意見

身體緊要 你地冇做錯到

咁要睇林奠當唔當醫護係敵人
之前cut大學醫科budget

醫護手足，請確保自身安全優先。

跟住就要求改善薪酬福利，增加醫療開支撥款

而家係最有談判力嘅時候。

林鄭有機會已染上武漢肺炎

唔好阿

屌啦星，成個香港都好撚反智

支持樓主

我有病都唔想攬醫護炒，攬黑警ok

黑警咁都呃10億
醫護搵條命搏起碼要多一倍以上先公道

無

賣命時人地當你條命係數字，係垃圾，係即棄用品
如果仲攬個光環醫德真係好野
根本係道德謀殺

啱，我真係覺得要加醫護人工，當保償佢地屋企人啦

支持你

光環係冇用咖，班黑警藍絲唔會多謝你
罷佢老母工！

我呢度重申一次
我要OT補水係因為我地要求受到公平對待
罷工要求封關係基於公共衛生嘅考慮
有無社會運動我地嘅要求都唔會有影響
你D文匯大公mon post 狗唔撚使指意扣我地帽子
返去食蝙蝠啦屌你老母

仲唔罷工
巴打你太好人

唔洗同政府講專業道德
叫班藍醫藍護去做啦

乜都唔駛講，撐你！

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

叫黑警做埋醫護嗰份啦

好認同

利申做護士都好驚

講得好

支持你地罷工

實有人道德綁架 有五毛洗板引風向

真香港人無論如何都支持醫護罷工！

罷工係基本法寫明基本權益
唔返工唔係犯法更唔係罪
我哋唔係生出嚟返工被人剝削
更何況有生命危險

但一個人sick leave就要其他同事幫你頂起成支team

要交多啲稅都冇所謂

agree
無理由打人姦人殺人嘅派錢
醫人救人嘅就無ot, 講唔通，係時候 時勢造英雄!

All the Best OP!

Push

Support

應該得魚蛋燒賣

政府警賊全部病死

病假囉屌
大撚把方法
其實醫院裡面咩職系都有幾個長sick嘅人
而且仲有好多按章公作嘅方法
個閪政府唔撚使靠嚇
而家問題只係香港嘅醫護真係太有責任感
而呢樣責任感就比個仆街政府拎黎搵我地笨柒

醫護喺政府眼中從來都唔係人

呢樣真
就算唔夠膽罷工，都可以超合作慢慢做，最緊要對清楚check清楚
根本個system就overload左，完全冇provide緊patient care

謝謝手足

Pls政府

支持
無補水無支援真係咪鬼理佢

要抽生死籤都唔封關， 擺你地條命上枱
唔罷工唔係人啦

岩啊

保命第一

咁所以唔可以一個兩個罷囉

要床位冇床位，要人手冇人手，要OT冇補水，手足唔好再為港共賣命，揸爆佢春袋

推爆佢

止暴制亂啊拿

冇警暴啊拿

你夠薑咪炒曬啲醫護佢囉
成個中國都冧緊檔 我睇你去邊搵人嚟頂
香港啲醫護走曬我睇你點害死埋七百萬人
到時真係全香港不分黃藍一齊反政府

你有3粒

比左海洋公園呀屌佢老母

絕對支持 仆街政府屌你老母

講真
件垃圾政府一早肯做好對策
根本唔洗連累到醫護
仆街又開大道門
又唔洗申報俾人無限中出完
然後就要醫護搵條命去搏
班狗官就屋企unun腳睇新聞
有冇搞撚錯

你咪告囉 緊急法上訴緊 加埋上庭 起碼搞成半年
半年時間爆撚到含港鏟都得

直頭而家罷工啦
打份工洗撚同佢搵命博

一定會
洗手我會每個步驟做足20秒
6個步驟洗次手就兩分鐘
洗手5個moment 要跟就梗架啦
各位醫護手足記得做足感染控制程序
做唔足醫院班閪人會屈你係你散播病毒

利申：
屈你播毒係03年SARS真人真事
果位被屈嘅同事最後係其中一個過身嘅醫生
新東同事可能有聽過

有錢無命享啊
罷工算啦

抽返黑警啲ot錢啦

同意 有咩就射波
唔回應就long sick
利申medical rn

保重巴打

罷佢老母工
保護醫護前線權益

9.5億不是夢

幫支那人同之後藍屍頂，咪玩啦
完全唔值

手足保重
有事就sick佢老味

醫護同黑警都係為市民生命而奮鬥
(不過醫護係救市民嘅生命，黑警就要奪去市民嘅生命)
點解待遇會差咁遠

態度正確

態度正確，唔支持聖母mode

支持, 推

撐你！支持罷工

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

其實聽聞醫護已經無OT補水呢套

另外提提所有醫護專職手足
03年沙士可能未入行
如果唔好彩中左隻病又唔死得
記得問政府賠錢
政府好撚閪
03年中左嘅一人賠廿萬
有D同事唔服氣唔接受
仲告鳩醫管局
最後賠左多個double
當然錢唔夠命重要
但捱到唔死千祈唔好咁便宜個閪政府

推埋你

無咪整到有囉
我夠無聽過警渣有補水
最多補返假
唔撚係咩？

無OT唔好醫啲警渣
愛國撐警嗰班有黨
黑醫護邊有資格去醫佢哋嘅萬金之軀

p

真係講得好好
幫樓主推爆佢

我唔要OT 錢
我只係要唔死

繼續推呀推

繼續推

推 123

努力推

推比醫護手足見到

狗就有

全香港都要聲援醫護人員嘅工業行動！

孤獨咁樣10連

2

3

醫護做咩都支持

矛頭係政府度

冇ot錢就罷工

agger

屌你老母拎納稅人錢出ot俾你地救支那狗，仆街啦

救護表示我唔舒服 唔返工了
有事唔好叫二奶出黎幫

軍政府

對女友好點啦巴打
果種心理壓力係真係會迫到個人崩潰
盡量就佢比佢發下脾氣
辛苦你兩公婆啦

今次我地一個都唔會少
香港醫護質素係全球最高
但而家比人濫用
所以一定要做野

香港可以無警察 但係無醫護就唔得！

嘗試整合香港醫療問題，係時候向正苦爭取合理訴求

封關
加重本地醫療資源（醫院&醫學）
加重本地人口老化帶來資源缺乏
中醫資格香港讀到
取消每日150 專才 人口政策

缺一不可

唔孤獨啊手足
You’ve got a friend in me
多謝手足

今次醫護一定要爭取自己權益

幫手推
支持所有醫護人員爭取權益

全力支持

果150唔撚係專材黎架！
係家庭團聚！
好撚多落黎即拎綜援
個政府比你想像中更閪！

咪講ot，直接罷工啦屌

支持，做完即走

第241章 《緊急情況規例條例》

2.訂立規例的權力
(1)在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。
(2)在不損害第(1)款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (由1924年第5號第9條修訂；由1949年第8號第2條修訂)
...
(l)規定某些人進行工作或提供服務； (由1949年第8號第2條增補)
(m)向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及 (由1949年第8號第2條增補)
(n)對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰， (由1949年第8號第2條增補。由1949年第40號第2條修訂)

前線醫護救人無補水又要道德捆綁
另一邊黑警攞人命仲要阻人救人唔洗講道德就有補水
咁醫護憑乜要為尼個矛盾且不公義既社會賣命?

我意思2樣都要cut！
呢個先係造成醫療資源唔夠既主因

有手足唔罷工都希望按章工作
其實按章工作係將所有野做到meet standard
呢樣野喺outbreaks 時好重要
夠鐘就走返屋企休息
休息唔夠抵抗力差就易中招

我地唔爭取OT
唔做到meet standard
唔比壓力個閪政府封關
乜閪都唔做
到中左招
得罪講句
係抵撚死
唔抵可憐
自己都唔珍惜自己
邊個可憐你？

平時都應該要啦，黑警有幾億飯錢，OT錢，仲未計裝備津貼，食屎啦HA, 陳肇恥

死就我哋死，ot錢就黑警攞，就係咁簡單，同我罷！！！

幾時罷工呀？

一定要發起工業行動
直至政府封關

如果D大陸婆發你脾4就一巴星過去 唔撚洗客氣
叫巴掌肺婆療法
咁叻立即返武漢醫丫

好撚驚
嚇到心口痛
呀屌去睇醫生睇下有無病假先
請病假使唔使拉呀？
屌你老母Mon post 狗

Pish

班藍絲醫護實推哂黃絲去隔離病房
然後拎光環

你地肯罷 唔同行業既我地一定響應

啱，放班黑警玩你地，而家有事要靠你地睇佢點死。
唔好忘記係個政府想當比你condom 比班黑警打

誤會左
Sor
無錯
源頭減廢

沖涼前再推

sick leave 啦仲同佢賣命

齊上齊落，全民三罷

醫院又唔止醫生護士 直接接觸病人仲有PCA姐姐
文員 總之係醫院診所做嘢嘅都厭惡啦 身邊有幾個同事都想走 唔科水留人就等爆啦

罷工咪最有壓力令佢封關囉
除非口講罷工實際又繼續做姐

係呀
醫護講緊嘅其實係所有醫療體制入面嘅同事
齊上齊落
一個都不能少

每次都話減醫療開支 仲話想補水

Popo有你地冇

作為市民，支持你哋罷工辭職。
萬一我瀨嘢，我會去報案室搵ot sir求助。

打人有錢 醫人冇錢

講得好！

支持樓主

同意
但總有D係想堅守崗位嘅
尊重你地決定
唔會割
但唔該使足所有procedures
唔好為左快
睇我置左頂嘅messages
你諗住快快趣趣幫佢攪掂曬
轉個頭醫院班仆街有事就老屈你
仲要老屈個中左招嘅同事
我想像唔到果位同事含冤受屈鬱鬱而終有幾痛苦
我唔想再見到聽到有咁嘅情形
同事們
你同醫院同政府講義氣會唔會諗多左？

呢班真係陷家產黎

憑乜撚野要香港人埋單？屌佢老母

無錯 做緊社福界 九成個案都係新移民。。。

民眾要求的 政府一蓋不會應承 這是常識吧

唔值得為一個咁既政府冒險

支持醫護罷工 人命要緊呀手足
唔值得為支那狗同政府死

將嗰9.5億撥入先，唔夠再喺班狗份糧入面扣。

罷la罷罷罷

一毫子都唔會有，留番俾警察

支持醫護 OT 大補水!

一個醫護可能用十幾隻狗都換唔到番黎 你地先係資源 支持

幫推！

不能不推

推推推

支持！

要冒險可以
比返應有嘅補償
想嘅就去做
咪撚想好似之前咁濫用我地嘅操守
我地都係人
都有壓力
政府醫管局唔識 care the carers 嘅話
你做初一我做十五
留住條命有個專業牌照邊度會餓得死我地？

要罷工嘅手足
建議睇下有無頭暈身興
醫護人員有病唔返工係常識
但記得要有交帶
同埋唔好虛報
不過只要有醫生紙就咩人都唔可以話你咋病
唔使耐
一個星期內
醫院一定冧
唔好同我講職業道德
你個閪政府對市民醫護基本人權都無
同我講職業道德？
收鳩皮啦屌你老母

唔係仲差撚過班狗 做咩要汁d膠官屎

冇
想創你個心
話返你無仁義道德轉頭
攞人命當籌碼

啱啊，扣班狗資源，人工

好似以前咁
OT完政府同HA會搵啲19明星拍條片多謝各位做義工，最多請你地食返粒魚蛋燒賣
啲錢要留返俾黑警出OT加人工同買電槍

各位醫護手足我知你地有醫德.....
不過都係罷佢老母工la!!!!

喺真，十隻狗連埋狗毑狗仔女都比唔上一個醫生

777: 希望各位醫護人員尊重自己既專業, 喺咁危急既情況下唔應該有政治色彩,所有生命皆寶貴!!

今次唔係政見問題
就算有無反送中
個閪政府咁樣處理傳染病爆發係弱智既表現
班高層夠唔夠膽喺前線醫護面前撐政府？
黃藍都屌爆你個閪啦
講緊人命啊
得一條架咋
出左事老婆仔女變孤兒寡婦
邊個同你養同你照顧？
仲有無依無靠嘅兩老呢？
屌講講下真係想喊
好撚驚好撚大壓力啊屌你老母閪

支持
先按章，再罷工
最多我地大家留o係屋企，小心身體
到而家都無衛生意識o既都係賤人，死不足惜

巴打我知你抽緊個閪婆水
但D語氣真係實在太似
Sorry 呀
我要屌你老母啊，屌你老母！！！

支持醫護！！！

係
今日仲聽到兩個臭閪廢老講
嘩
個個都帶口罩
我地唔帶都無事啦
反正個個都帶
另一個就話
係囉
無事
我地福大命大！
果一刻真係想摑鳩兩條臭閪廢老
真係中撚左都唔使可憐

岩呀!! 支持罷工
根本呢個仆街政府唔見棺材唔流眼淚

推！
無理由要前線幫班人渣埋單

果一刻我就知
17年過左
所有野仲衰撚過03年SARS
然後就好撚驚啦開始

而家衰過SARS
個政府仆街無能過03

叫啲狗去隔離病房望住啲帶菌者啦

支持
無謂為咗呢班仆街犧牲

支持醫護罷工

佢老母冚家剷
好似有個a & e同事中撚左招了
屌你老母林鄭月娥！

支持罷工

諗下班黑狗出去鳩企下扑下學生就ot錢袋袋平安
醫護手足唔罷工條氣點順呀

屌 啲錢就掉落黑警 大白象 海洋公園
醫療？cut9你資源添呀

罷工啦屌

醫護罷工我贊成

就算你地罷工期間我心臟病死左都無悔

呢班港共狗官呢d 時候重瘋狂收d 病毒入港

最後奶野又唔係佢地去救人醫人

最後幾多人感染幾多醫護受害都好

班狗官又唔使問責又唔使填命

咁點解要冒生命危險去幫佢地執屎？

而家中招果堆都唔係無辜架！

抗爭超過半年，

個病出現左個幾月

重會返強國既係咩人我諗唔使多講

對住班中左招既，

新年流流同佢講聲恭喜就算啦

有補水先同佢OT

屌你老母

中警狗 中黑警 中藍屍

唔好害我哋香港醫護人員

3萬個黑狗加埋都無一個醫護手足既價值

多謝手足
好人一生平安

講得好
而家仲會返鬼國嘅
十成九都知係咩料咩質地
條路自己揀仆街唔好喊

醫護人員都無咁多人送飯送水送錢
班人渣就九億ot仲有人捐錢
藍絲有事咪撚睇醫生

警犬毅進hea兩年 射水打人有ot
醫護大學讀幾年 救人自危無ot

到醫護拎補水 無10億 即罷工

岩 係個垃圾政府冇良知在先

醫護手足真係要認真考慮下
今次唔係政見
唔係良知
係生存咋
佢係咁放班帶毒者黎
你做到識分身都無撚用
閪政府唔做野嘅
瀨野係睇下邊個唔好彩
每一日就好似生離死別咁
唔使一個月壓力實爆煲
各位真係要為自己打算
唔罷工都好
至少要做到
無補水唔OT
同埋完整嘅教科書式infection control measures
無PPE唔好搓唔好tube

支持醫護 政府不仁 你都可以不義

謝謝手足
大家要團結
唔團結嘅話無人會幫我地

到時罷工
唔會有人怪你地

感謝手足體諒

up

感謝各位推post手足

Fuck that
知唔知邊間？

利申：抽中咗，不過應該無咁快入去
會按章工作，安全第一

仆街啦林奠政府
撐你呀樓主！！

老實講咁辛苦又高危，唔似班黑警行行企企又一日，如果有OT錢應該得奴性重嘅人會賺

手足小心，咪為支那雜種冇左條命

講真

你地罷既話

我一定會跟

未fc
新界教學果間
未fc

手足保重
安全第一
救人前自己安全最重要

冇OT就罷工

大家保重，
他日煲底相見

唔止唔應該ot
喺佢未封關之前直頭應該罷工

岩呀

希望各位醫護手足多d為自己打算
做野唔好彩中招死左
入浩園比班黑警屎忽鬼包圍
果陣真係做鬼都唔靈

OT?
十倍人工先返工
一百倍先入隔離病房
唔係就罷工
呢家係bargaining power最大既時候
仲有民意支持
你地要個政府跪就跪
咁都唔玩盡佢真係抵做一世奴隸

打份工啫，打死人又點喎vs 揾命搏呀，病死埋又點啫

最好一定係罷佢老味閪
但呢行真係好多好撚善良嘅係希望佢地罷唔落手都好
唔好免費OT
你唔好以自己捱意氣蝕底無所謂
你咁樣會令唔比佢搵笨嘅手足被高層針對
唔該比返D骨氣

仲有
個閪政府其實不斷試緊我哋底線
今次都忍到
閪政府知我地惡唔出樣
下一步佢會引入鬼國醫護
到時各位又靠咩阻止？
到時有班鬼國嘅醫護專職
首先人工估計至少可以cut 一本
Demand supply 原理
今日我地仲覺得自己好安全專業人士
聽日就可以大換血過橋抽板
我地而家做嘅唔止為左個肺炎
而係比個閪政府睇
我地嘅bargaining power

直接罷工啦

講得好
手足完全講曬我嘅心聲
Bargaining power 喺我地手
唔要？唔用？
咁同個白頭佬梁耀忠有咩分別？

HA而家唔係計大鐘咩？

呢個仆街垃圾港共政府就係咁
加油呀頂住
做足防護措施先好入,唔好貪一時之快

你應該問，我地醫護有邊一日係唔使OT
之前無同班冚家剷計
佢地就當應份
你唔撚比班黑警我都無咁嬲
班警渣拎OT錢換電話
我地OT做契弟做義工仲要搵命博
咁都忍到嘅話
呢種唔係叫大愛
呢種只係
面對強權時嘅畏縮
呢種叫做懦弱

Push
人善被人欺

一言為定

仲返工？
罷工啦屌
一櫃櫃支那變種蛆走去醫院呀

係
大家可以參考下國際社會
上年有班印度嘅醫生都罷工
因為有醫生比人打
罷左五日
政府最後通牒班醫生要返工
同時捉撚左打人果幾個仆街
跟本醫護做得出嘅話
世上所有政府都要跪

依班medical surgeon/ nurse 同舊時既醫護精神仲有操守真係差天共地

你都on9

林鄭咁鍾意拉其他部門入做臨時狗仔
今次拉警犬做臨時護士專責係隔離病房照顧病人啦，忠誠勇毅嘛

呢個冚家剷政府同舊時港英時期嘅管治同智慧真係差天共地

你出少句聲
早D訓啦柒頭

跟住咪整多幾單插醉酒阿伯屎忽事件

黑警都有ot,醫護唔係無呀

叫班黑警頂上囉，平時係急症室又指指點點，爆曬頭都話無生命危險，咁撚全能咪佢地頂上囉

毅進仔 呢啲無人性嘅殺戮機器都有補水
但社會良心 專業人士就冇補水 咩道理？
一定要企硬 唔好幫港共賣命

g持

無十萬OT費都咪撚做

最憎人欺善怕惡 醫護巴絲打加油

醫護ot 錢相信無香港人會屌

排死侍隊第一。。

多多OT錢都唔會買得返前線醫護嘅生命
個仆街政府肯做嘢就唔會有一車車大禮送落嚟啦

五歲嗰年我老母係醫院做野三個月無返過屋企 而家武漢就係有班初哥 見住個護士姐姐好腼腆咁接受訪問就擔心佢 bbc有報 你收得皮未？

佢老母啦
100億比海洋公園就唔講赤字？
唔比返同狗一樣既待遇
姐係醫護人員賤過狗
連狗都不如

我屌你老母啦，你咁高情操你去高鐵站接d支那人去隔離囉，唔係就收皮縮返入你老母個西度

講得好，屌佢老母臭閪

公園100億，派電視8億，醫護只得燒賣魚蛋。

罷

魚蛋都冇啊

其實你係咪睇唔明我上個回覆想同你講咩？
我地沙士果時咪一樣咁撚樣做
你講緊以前果班咪又係我囉屌你老母
點解今日會唔同呀？下？
咪係個仆街政府迫囉
唔封關
叫人唔使帶口罩
你話我地無操守之前
你只要答我一個問題
喺班差佬都有OT補水嘅時候
我地係咪唔應該有OT？
答我啦
屌你老母

罷啦仲準時

點解今日政府班友仲可以出黎叫人唔好帶口罩呀？
點解防疫唔可以做好d唔肯停高鐵同封關呀？之前d港鐵站話閂就閂連機場都閂過啦！
你有個做醫護既老母都咁講野，你好想搵山拜呀？

支持你地罷工！！！！

醫護界係幫班垃圾政府同支那今執手尾唔好用自己條命幫佢地啦

另外你話你媽媽以前3個月醫院使野無返屋企
如果你媽媽今天都仲係醫院做野
喺今日呢個時勢
佢面對係生同死嘅危險
佢繼續堅持返工
甚至仍然做三個月唔返屋企
你做仔嘅野諗？

如果你好支持你媽媽咁做，好以佢為榮嘅話
我只可以講
你媽媽真係生錯你
見佢咁樣比人欺負都唔幫佢

如果你會覺得不安，唔放心
你就明我地而家做緊咩

人性同政治，港共選擇左政治行先
我相信幾理性既人都會嬲
更何況醫護係要搵命博來收拾港共既爛攤子，而港共連最低限度既補水都冇，凈係識搵幾部錄音機出來吠，樓主我撐你

可否登報紙頭版講出嗰種不公不義？
令多啲人知道事實係點
唔係個個都上連登
又唔係個個都知被cut咗幾多億 OT冇補錢 風險有幾大(而本身係可以做啲預防措施)

你地俾人炒 全個黃色經濟圈養你地 由細到大最尊敬醫護人員 唔想你地有事

真係幾忍得都頂唔撚緊
我本來好少講粗口
今日失撚曬控屌佢老味臭閪
一方面係嬲
另一方面係驚呀
沙士果時屋企人黎探你只可以去到門口用視像電話
每一日喺間隔離室無止境咁等，等報告等食藥等死

多謝手足
大家都保重身體
其他都小問題
加油！

lm

返佛山啦柒頭

完全正確

轉左行做老人院啦傻仔

今次擺明人禍
政府放任支那人入境播毒
有OT錢都咪撚制
唔想見到香港醫護為左個垃圾政權犧牲

你係咪唔明咩叫如果？
定詐唔知避開唔答我？
算啦
無謂浪費時間
詐訓嘅人我唔想叫醒
點都好啦
希望你媽媽呢段時間都健健康康
唔好比個on9仔仔激親

pushhh

叫陳無恥落場做野啦，唔夠人手呀

話我仆街都咁話
今次幾大都要食住上
如果今鋪醫護都唔爭取/爭取唔到
以後只會俾人食住上一D SAY都無
都未計之前幾間大學有包括醫學院既資助俾垃圾政府CUT哂
而家有事就OVER醫護同醫生既DEAD BODY?
都唔好計之前班醫生護士俾黑警鬧黑護黑醫條數
呢個時勢睇下邊個死先

唔係
我有4粒
我講果個Eason 係林依晨

罷佢老母閪！！

真

罷工啦手足。寧願上面死三億隻都唔想你地一個有事(藍底冇所謂)。我愛你地三千呀!

如果佢係民主政府，做曬封關隔離都瀨野就話講專業精神姐
佢老尾依加叫人唔帶口罩都冇問題呀
你地仲同佢捱？
你地捱死咗係冇人會可憐你地架
醫護既自己諗

政府如果大細超既
我地香港市民點都會為你地出黎
班警狗放下催淚打下人都有得補水加人工

講真我真係好尊敬你地班醫院人員

721831

如果拉哂啲醫護揾邊個做
我都好好奇啲黑警敢唔敢拉

屌你老母同行
你講中晒我心聲
我屌林鄭呀

今次佢又講得岩呀
今日今日咁既環境仲係公立醫院度做既係傻仔
應該好似佢老母咁去老人院

respect老母不過可惜生左個咁既仔

政府唔應該再一次利用醫護既善良去幫佢收拾爛攤子

我指嘅高危 係疫症方面

原來OT一直冇補水
辛苦你地喇
支持你地罷工
就算我期間出事都唔會怨
千其唔好比港共咁樣蝦到上心口
你越退佢就越賤
Btw有冇人知之前中大筆醫學樓錢批番未

支持罷工！

佢唔節流就囇9氣
醫護罷工，和你輕鬆

罷工啦Ching

useless

直情罷工啦
佢猛放支那人入境
明係要殺香港人

POPO全副武裝，周圍打人就大把OT
醫護真係用命去博就無？

公平咩？

一定要

Sorry 呀琴日好撚激動
見人就屌
Sorry 手足

推！！支持罷工

如果醫護去suck高鐵 敢唔敢拉

唔可以低過曱甴

唔好再咩醫護道德啦
罷工啦

你地肯罷
新年大部人都唔洗返工，一定出黎支持你地

黑警亂吠殺人有OT
醫護冒死救人冇OT

做到閪咁仲比班臭閪藍絲廢物話襯火打劫
你地忍到
我忍唔到
唔撚勸啦
醫護手足你地想繼續做契弟唔阻你
我已經嬲到講唔到野

有冇賤到咁

林鄭出黎啦！

林奠死咗去邊

邊有人咁蠢為咗照顧d大陸人而去送死

樓主真英雄，帶頭反抗，可比陳勝吳廣。

態度正確，推

絕對支持

慘，呢d先真係攞命搏。

黑警就呃ot

屌你老母
冇返十億以上OT費 咪撚OT

認命

老實講係香港做邊行真係OT有補水啊
但係黑警竟然有
仲要呢個政府D垃圾預防措施推得又屎又慢
如果拎佐黑警OT舊錢出來做全民防疫預防措施加醫療設備我諗醫護都唔會咁

如果政府做足 而病人又真係真香港人
如果醫護咁都唔做就話有問題
依家根本政府根據消費緊成個醫療界 香港市民既安全

罷佢老母臭閪

擺工！

諗下好啦。

俾我都唔會做

唉